神經元看起來有點像甜菜，有豐富、密集的“根”作為輸入，一個球根體和一個單一的輸出分支。 虛擬現實如何揭示一種獨特的腦電波，可以促進學習|Shelly Fan | 2021年7月6日|奇點樞紐 
 你可以用其他蔬菜代替經典的泡菜——花椰菜、辣椒、甜菜、蘆筍和jalapeños都很好——調整香料和蒔蘿的比例，直到達到你喜歡的比例。 如何自制鹹菜|Becky Wade | 2021年5月28日|Outside Online 
 比較理想的是不太甜的意大利乳清乾酪焦糖布丁，脆脆的焦糖表面點綴著甜菜膠，撒著紫色的堇菜花。 如果你認為高級餐飲正在暫停，Imperfecto會表示異議。Tom Sietsema, 2021年5月7日華盛頓郵報 
 你可以把胡蘿蔔的頂部做成香蒜沙司，甜菜和蘿蔔的綠葉可以像烹調瑞士甜菜一樣烹調。 減少浪費，用整個蔬菜從皮到籽的食譜來提高味道，喬·約南，2021年4月23日，華盛頓郵報 
 甜菜是甜菜的近親，在品種上和生的時候味道略有不同，幾乎可以替代任何耐寒的葉綠色蔬菜。 瑞士甜菜是一種多用途的綠葉蔬菜，在這4種食譜中閃閃發光。Kari Sonde, 2021年2月18日，華盛頓郵報 
 過敏-將一份黃瓜汁、一份甜菜根汁和三份胡蘿蔔汁混合。 使用這15種基於阿育吠陀的家庭療法來治療痛經、宿醉和消化不良 
 當晚最好的臺詞:“甘蔗糖藏在甜菜糖後面。” 共和黨辯論:紐特奇怪的不流血的表現|2012年1月24日 
 我還記得我第一次吃的烤甜菜。 來自Art Smith的5個食譜|Cookstr.com | 2010年1月5日|DAILY BEAST 
 以前，我只吃罐裝甜菜，而有了烤箱烤的甜菜，一個全新的甜菜世界向我敞開了大門。 來自Art Smith的5個食譜|Cookstr.com | 2010年1月5日|DAILY BEAST 
 當她結結巴巴地道謝時，他的臉漲得通紅; 這種意外的親密關係使他比她更緊張。 “你也發燒了嗎?” “|博士。 Abraham Verghese | 2009年2月11日|每日野獸 
 如果他喜歡用紅豆來代替甜菜，他完全可以這樣做，我相信有足夠可靠的權威人士可以這樣做。 註釋與查詢，194號，1853年7月16日|各種各樣 
 因此，Mangold在這裡是一個通用術語，指的是與甜菜一樣的其他植物。 註釋與查詢，194號，1853年7月16日|各種各樣 
 用無知的人的話說，田地裡的甜菜是“貧窮的根源”。 註釋與查詢，194號，1853年7月16日|各種各樣 
 然而，Beet從技術意義上理解它:因信稱義是傳道者的劍和盾。 釋者聖經:哥林多人第二書信|詹姆斯丹尼 
 那聲音就在附近，但卻不是來自船艙裡的男孩，因為他正彎著腰大笑，他的臉紅得像根甜菜。 美麗的喬·馬歇爾·桑德斯